10個警員登門恐嚇區議員 反轉掛「光時」旗幟亦會觸犯國安法可即時拘捕

原來反轉掛 banner 都唔得，幾時捉埋痴白紙嘅人

公民黨沙田區議員黃文萱表示，她的議員辦事處下午開張前，有10名警員聲稱接到街坊報案到場，指辦事處展示黑底白紙寫上「光復香港、時代革命」的旗幟，要求她移除旗幟，否則可能以涉嫌違反《港區國安法》拘捕她。

黃文萱表示，有關旗幟反轉挂在牆上，並沒有展示字句，警員記錄她的身份證資料後離開，至今沒有正式作出拘捕，她批評警方恐嚇成分居多，做法荒謬。黃文萱表示，去年參選區議會選舉時，選舉主任亦曾詢問她，在社交網站上寫有關字句的意思，她回應指，忠誠擁護《基本法》和效忠香港特別行政區，並沒有港獨的意思，最終成功入閘，質疑警方是否推翻選舉主任的認可。

上下掉轉反轉貼「福」 = 福到！

前後掉轉呢？

淨係掛光復同革命得唔得先